天文台今日又搞咩啊...

凍到小妹要著冷衫...

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

廁所好大風

渣

成日亂咁操縱天氣
正一垃圾

ching幾靚仔

1020本人簽名會 嚟攬攬me

你住廁所？

沽

突然吹季候風有啲鬼

你唔痾屎？

咁jaga

小心中計

等叔叔比啲溫暖你

我今日背心短褲出街型𨶙到

想變靚

男人老狗小妹

你咪a你

正啊 汪汪汪汪汪汪汪汪汪

無人望

妄想症？

好多人望小妹對波

老女人你同我收皮（條友幾靚仔嘿嘿嘿）

我係吳婉芳

Old g冇人要的

收吓把口

對唔住姐姐

惺咁渣ga

yipb larm larm

原諒！

跟住我冇出聲

(づ￣³￣)づ

好臭

我: ---->忍緊你

你個嘴仔好櫻桃

我本身個味來......

啲屎係毛孔谷翻出黎

討攬攬(づ｡◕ ౩ ◕｡)づ

蕉人奶返

抱自禾糞(✧ω✧)

想攬實岳巴取暖

小妹怕凍

想捐入爆門牙巴打件背心入邊

吓今日正喎-.-

肥仔波

我唔係未試過但係真係搞唔到掂........

今天我 寒夜裏看雪飄過

last night was 冷雨夜我不想歸家

我覺得係 風下中抱緊自由

今日冇濕-.-

風下中

我無自由 失自由

醫好咗好偉

屌你老母呀

抵啦

果然係豬
無人性

仆街好凍

─=≡Σ((( つ•̀ω•́)つ⊂(˃̶͈̀ε ˂̶͈́ ⊂ )))Σ≡=─

再講我就喊

mi埋入被竇

想呵屎（ᵕ᷄ ≀ ̠˘᷅）

樣衰就帽咸拉

攬住隻狗好C伏

兩日唔屎做。。。ꉂ ೭(˵¯̴͒ꇴ¯̴͒˵)౨”

what狗嚟

哥基

柒狗嚟.....

有咩高見

借件外套比我 ok?

八哥 柴犬 金毛 狼狗 husky 松鼠

我成日扮畀我同事睇

得一件

柴犬 金毛 狼狗同2八狗松鼠7𨶙到

咪撚恰狗

你恰先

個樣似8哥 正？

影帝

唔係3哥喎

劉青雲無攞過咩

今日咁凍仲返工
我已經係屋企訓左

哥基唔係狗

我都瞓緊早唞

一齊呀⋯⋯咁會暖D

個C忽好正你唔sick yeah

pm我

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

我個🍑仲正

[pm=431]內容[/pm=431]

屌

你唔好咁痴線啦

邊有佢咁靚仔 我都係用返芝愛娃娃算

不安

仲唔係國安五毛

笑到癲

你弱智有咩好笑

一腳踢上太空